export const data = [
    {question: "Combien de personnes sont diagnostiquées séropositives par jour en Belgique ?", correct_answer: "Un peu moins de 3 personnes par jour",incorrect_answers: ["Zéro. Il n’y a plus de personnes séropositives dans notre pays.","Environ 1 personne par jour"]},
    {question: "La pénétration anale sans préservatif est-elle une pratique à risque pour la transmission du VIH ?  ", correct_answer: "Oui",incorrect_answers: ["Non car l’anus n’est pas une muqueuse sexuelle.","Oui mais uniquement si on n’utilise pas de lubrifiant."]},
    {question: "Le VIH est un virus qui s’attaque au…", correct_answer: "Système immunitaire",incorrect_answers: ["Système repoductif","Système digestif"]},
    {question: "Une personne séropositive qui a une charge virale indétectable… :", correct_answer: "N’a, grâce aux traitements, presque plus de VIH dans son organisme",incorrect_answers: ["N’a plus du tout de VIH dans son corps","A du VIH dans le corps mais on ne sait pas dire si elle en a peu ou beaucoup"]},
    {question: "Qu’est-ce que le traitement post-exposition (TPE) ?", correct_answer: "A du VIH dans le corps mais on ne sait pas dire si elle en a peu ou beaucoup",incorrect_answers: ["Une rougeur locale due à une exposition solaire.","Un nouveau tube électro."]},
    {question: "Être infectée par une IST augmente le risque d’être infecté·e par le VIH ?", correct_answer: "Vrai",incorrect_answers: ["Faux, je ne peux être infectée que par une IST à la fois.","Faux, être infecté·e par une IST n’augmente pas le risque d’être infectée par le VIH."]},
    {question: "Une personne séronégative peut prendre des médicaments pour ne pas être infectée par le VIH ?", correct_answer: "Vrai",incorrect_answers: ["Faux","Vrai mais uniquement pour les femmes"]},
    {question: "Parmi ces propositions, laquelle est vraie :", correct_answer: "Le virus du sida se transmet, entre autres, par le sperme, les sécrétions vaginales et le liquide séminal.",incorrect_answers: ["Le virus du sida se transmet uniquement par le sang.","Le virus du sida se transmet par la salive."]},
    {question: "Quelle est la seule manière de savoir avec certitude si l’on a été infecté·e par le VIH ?", correct_answer: "Faire un test de dépistage en respectant les délais d’attente imposés selon le type de test utilisé.",incorrect_answers: ["Si on a des migraines après un rapport sexuel non protégé.","Faire une analyse urinaire 2 semaines après la prise de risque."]},
    {question: "La fellation sans préservatif représente-t-elle un risque de transmission du VIH ?", correct_answer: "Oui, uniquement pour la personne qui fait la fellation.",incorrect_answers: ["Oui seulement si il y a éjaculation.","Oui, uniquement pour la personne qui reçoit la fellation."]},
    {question: "Est-ce que je peux être contaminé·e par le VIH avec une piqûre de moustique ?", correct_answer: "Non, le VIH ne se transmet pas par les piqûres de moustique.",incorrect_answers: ["Oui, tous les moustiques transmettent le VIH.","Oui si c’est un moustique tigre."]}
]